有冇咩動漫好睇？

有冇咩動漫可以推薦，乜都得

果青

妖精的尾巴
不過後面主角太外掛了

咒術迴戰

你小學生？

你jm9啊 睇h漫睇上腦？

呢套想睇！但近排想睇啲輕鬆少少，呢套想留遲啲睇

垃圾來

地界王

究竟咩人先會睇

妖怪手錶黎

咪一鳩樣

你文盲？幾時講過依套

你弱能

白卡佬死撚開啦 周圍引戰on99

輝夜姫

入間同學入魔了

進擊的巨人

你lunch gor? 邊忽見到我引戰 dllm

回復術士

十二國記

one piece
銀魂

零之使魔

jojo

呢套一直都追緊，有冇其他
Btw Thx

得個妖字係一樣

天竺鼠車車

肉番

搖曳露營or請讓我撒嬌，仙狐大人 極致放鬆

做乜9啊 動漫台都嘈到交

革命機

呢套都有追....

What is that

全部似係女性向喎

我條女

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了

後宮？

No

夜勤病棟

你google吓咩係女性向先啦 一班可愛女仔去露營 天降仙狐照顧單身打工社畜點會女性向

有冇啲新少少

睇下先

你真定假

寒蟬鳴泣之時

好垃圾？

呢個我睇過少少，好似好癲，變態番

見Netflix 上咗天元突破就睇吓
真係無講錯 神作
劇場版更加正

Beastars

溫馨番黎嫁師兄

攞個棒球棍毆人好溫馨喎

唔係不過無諗住有人真係未聽過

比個PV你睇下

好幾年前聽過，但無睇過

輝夜大小姐、Gamers!、喜歡本大爺竟然就你一個
呢三套都係幾搞笑嘅戀愛喜劇

好睇係好睇 不過我覺得唔算輕鬆

個個都好可愛，邊到變態

條友真係唔識架喎

咕嚕咕嚕魔法陣(2017)，有粵語配音，分ViuTV 配同TVB 配音版，睇你個人喜好。
呢套嘢好奇幻RPG 感覺，亦比較輕鬆，比較啱細路睇，但大人睇都會開心。只有24集，好快睇完。講勇者同魔女嘅浪漫冒險旅情，有愛，有劍，有魔法，有友情，搞笑得黎又滿足你玩RPG 嘅慾望。

有漫畫版，但唔太建議睇，畫功一般般，睇動畫先知佢畫咩。

漫畫有第二部，我未睇完，但感覺一般般。漫畫第二部無拍成動畫。

仲有舊版第一部同第二部動畫，但除非你好想懷舊，如果唔係唔建議睇，因為好拖戲，節奏好慢，好多filler episodes，同最重要係無一個正正式式嘅結局，最尾個集真係睇到屌一聲。啲filler episodes 我細個時睇覺得幾好睇，不過大個忙，個人心急，唔多想睇。

好睇就ok啦，見啲畫風都幾啱我，唔好係啲燒腦打打殺殺就得，進巨用左我太多腦

你係膠我定係真心
會唔會兒童向得濟

晚安布布 JOJO7 物語系列 one outs 電鋸人 炎拳

Gamers同喜歡本大爺好似唔錯，遲啲就睇呢兩套
Thx

Spy x family 輕鬆👍🏻

晚布睇完會唔會訓唔著

天元凸破

刀劍

機戰麻麻
Btw thx

鏈鋸人正👍🏻，睇完即刻睇埋炎拳。
中意到係台灣訂返全套單行本🤤

咁都派膠你都係睇天竺鼠車車算

呢套必睇

寧願睇天竺鼠車車都唔睇呢套

即係你係弱智仔

會唔想講野
搞笑就睇 男高 日常 路人超能100 碧藍之海 涼宮春日 pop team epic

柒咗咪認囉

新翻 怪物事變

我睇咗啲咩

Darling in the Franxx

後尾太爛

假象黎

你知佢地食緊咩？

唔知，唔想知

境界觸發者

美好世界
宇崎學妹想要玩

屌 又係依張圖

排球少年

睇到國家隊悶到棄左
頭一二季做得咁出色
去到第三季咁樣真係好大落差

五星物語
強殖裝甲
闇黑破壞神
烙印戰士
獵人
浪客行
破刃之劍
漂泊者
牙之旅商人

待補充

你係指緊邊一個時期
國青 影山國家隊？
第三季好貼第二季 係第四季15集狗也不屌

日向執波 影山集訓果季

科學超電磁砲

伏筆黎既
如果唔係日向永遠學唔識點樣接好波比setter set波
睇埋打孖仔就知日向係學到野架

果季係咪換左公司，感覺個畫風唔同左，角色無晒以前果種強悍，搞到我都無心機睇，不過有機會就追返啦，見好多人都好評

第四季十五睇到屌屌聲
部分比左支那畫 畫撚到比例垃圾
不過第四季近漫畫畫風style係唔同左

有冇唔輕鬆嘅動畫
追巨人動畫 太好睇 完全睇唔到其他

devilman crybaby
回復術士的重啟人生

魯魯修

漫畫版其實都好睇，畫功唔係問題，但有d on9 位要漫畫先feel到果種on9

Dr. Stone

想輕鬆可睇天真閃電，白兔糖，
悠哉日常大王（個人強烈推呢套）

loop多幾十萬次

好尷尬

樓主pin this
柒死人

Reborn

唔洗咁認真理呢兩條attention seekers，佢地差唔多個個post都係一唱一和

遊戲人生幾正

school days

想知通常係邊到睇

來自深淵

物語系列
安達與島村
出租女友

動畫黎講好睇程度：
輝夜姬 = gamers! >>>>>>喜歡本大爺只有你一個

gamers 笑到練腹肌
輝夜姬內心戲好正

極力推介睇gamers先

btw, Netflix 漫有冇諗住追？

個人覺得BNA 同頂級欺詐師都唔錯

Gamers同本大爺我直頭當笑片睇，一啲純搞笑嘅動畫都冇令我笑得咁勁

通常我個人會係屋企睇

來自新世界

月刊少女

惡魔人、來自新世界、寒蟬、EVA

迴轉企鵝罐 燒腦 奇幻
來自新世界 燒腦 奇幻
命運石之門+命運石之門0 燒腦
魔法少女小圓 睇就啱
fate/zero fate/staynight 睇就啱
路人女主 戀愛 溫馨 成長
紫羅蘭永恆花園 睇就啱

以上全部都有結局 睇哂後會看破紅塵